有冇人知邊度有依本簿賣?

有冇人知邊度有依本簿賣? 搵唔到有零售

問政府既人，政府個櫃好多

美國🇺🇸貨？

公司有 用緊 但真係冇見過街既文具舖有賣